[I/An/PC]グラブル Granbluefantasy [???+2] 新年活動冇孤寒過

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

[

唔想指名道姐 我都廢時講邊隻驚仲做緊孤寒鬼

屌你老母山本大介

又要等下年先有炒飯

終於有一隻

睇片睇人SOLO UBRAH好似唔難咁
但開場材料好肉痛

講開又講,炒飯幾勁下
以前果d 後備隨機加攻sub得1turn
炒飯有3turn 仲要係tension
利申前排中返

屌你老母

之前個井都冇中都要屌
祝你中返囉

冇機會啦

聽日

3%中咗保底 想喊

聽晚轉6%

唔理佢

LM

唔理你合理d

想要人又唔allin

All左390抽

聽晚會係6%定特別pool

390

+池

繼續all

今晚約左炒飯
有咩要準備?

準備定身後事

終於見到第一條人狗線

職武真係好撚煩 係咁逼人打討滅銀波

邊條人狗線

玩左幾日得50rank痴左5，6把方陣
成400體溢出應該打咩清體好

天使

現充日

係 吹咩
炒飯炒炒飯

我9歲都要拉?

點解人要返工

人返工就會死

我想做現充

現充都要返工

想咸

屌你牙

你直情要ot

收皮啦

今日有無得早放?

點解抽獎永遠唔中好野

收皮啦你 4隻大姐

各位巴打 我想問一問依兩舊咩來

講緊公司抽獎呀

撚樣

直情唔中 點睇

中間共鬥料 右邊就島主

THX 原來連連共鬥都要打

公司抽獎冇保底咁膠
我係年年中垃圾

我公司300抽有得自選禮物

我要你老細間屋

點解明明有刀有d短隻jerjer都淨係識da

用左個晏就打鬼武者
gbf無郁過

咁u奧係da up

我打左兩日艾爾

台伏都有無限疲＋exp x2 or drop x2
都唔知打邊樣好

寒伏都係
今日冇dorp x2 快手農gbf先

到底有咩刷

彈一閃

台伏聽日drop x2

幫我刷證

eason武到底咩屬好

不了

是但 有撚用

就係點睇都睇唔到邊到有用

第一集無得連鎖一閃好麻煩

連個職都冇乜用咁

本來諗住可以水用 但係1個奧個渾身cam唔到招技果個 on9

諗諗下好似刷返把暗大媽斧穩陣

勁職

要農今日好農

點解我咩都要刷

今晚決定清蒜所有現充

你有妹應該被清算

例如?

Rubbish 水討滅

洗幾耐

可能每個屬都要刷番五六百

往死裡清

想訓教

往法裡清

洗唔洗

下次開六道都有新武 到時先

fgo聖誕節派金銀果咁大手筆 會唔會蝕到破產

唔係開第四次先有新武咩

係咩

無乜所謂 反正開齊五屬半價唔使等

俾下面呢到班新手

而我不知道...

要返fgo了

可唔可以用gbf素材比喻下金銀果=what

原來今日中村中左100抽

半水全水

佢想井就自己會補多幾百幾千下架啦

仲要每日一粒 點跟

神驚

請問點先可以喺共鬥打到煌火陽后

清晒d n h關

FGO營運從來冇當過玩家係人

咁難

結果依家打完武器仲要去打共鬥 但低lv場邊有人會打

開場搵呢到啲ching幫你打

慘 我返緊工唔得閒 你睇下有無人得閒幫你清

我今晚番夜再打 依家肝完把武weak先 到時打唔到希望大家可以carry小弟

今晚得唔得

應該唔得 幾車大野要跟

屌西就屌西 扮撚哂野

唔緊要 我今晚打我幾多得幾多先 THX

要跟u同阿卡

派左咁多日都未見虹
未試過咁撚黑

我日日都係咁

6%先見真章

我6%中100連
必加中必中mode

6%三次100連 唔貪心

數量唔重要 1發中豬就夠

有豬瘟不了

母豬

我抽到先再輪到你抽

你唔會抽到

今晚點人數

誰怕誰

come on

Ok

清算mk

清算咗花清先

等你清算佢

一車黑提得兩粒開場料

佢會叫條女打鳩我

我覺得要係屋企電腦自拍gbf背景先唔洗清算

得d死mk先鍾意點名點名

撚知你係咪去條女屋企過夜

歐扶除咗食女就係笑鳩佢班Fans 係MK

G持 加埋名同id

誰又騎著那鹿車飛過
忘掉投下那禮物給我

話說中左煎pan

真

黎明卿.jpg

Yes

希望黎蛇有新相

聽日中100抽

藍箱真係好ON9

啱牙師兄

聽日入fever
豬pool再入一次

=20抽

我會300抽

今日我好平安咁番工

今晚18場aks可唔可以出18塊手甲碎俾我

畀18塊杖碎你

我都想

偏偏係我無果隻

今次總埋佢老尾臭四

有冇共鬥6-1團

respect

如果中30連但同時儲完條保底BAR,第一下10連就中SSR,咁咪食左個保底

又笑笑夠未

乜9 條bar係加大個中保底機率

保底還保底
但轉盤中保底會清你條棒

點解唔見台仔玩依d

條BAR唔係話一儲完就開埋保底MODE咩

返工都俾人清算

仲要login幾日先拎齊

HKJC香港賽馬會

好凍

9up的你凍嗎

爆左轉世分仲打唔打好

叫左春 但春唔理我

唔打d飛都會爆

開左10張飛

打

200未

升唔到RK 要求支援

拎個account黎大家一齊幫你升

想打what

冇野想打

共鬥？

今晚有冇人6-1

what time

冇野想鬥

料又刷哂 真係冇野好做

整晒所有屬職武

到底乜團黎
真係香港團？

當年仲有人吹到方陣狗要六屬黑貓

我以為係

好似香港+支那

之前個團咪比人屌過d劍豪開場放淨化

唔係著名大陸外掛團咩

邊記得

做乜巴哈又嘈闇隊

因為係台仔

有無link ho moon

大陸外掛團黎 搞臭哂香港個名

原來今日開始有勲章BONUS
週限制變左4000 我仲唔換爆黑爪？

年輕真好

瞓陣先

又笑

4mk出街就出街啦

買唔買審判之眼好

我換證

metoo

搞唔搞都臭

有冇整合 唔想睇咁多中文

無重點 純粹sale人偶短醫生好撚勁
4銃好撚勁

叫我暗天人出書教大家如果玩暗隊好過

應該係幾勁既 本身d短職咁廢

個渾身係幾勁

見dmm有優惠又課左個傻仔抽
早知課個skin好過

又8折

又可以買skin

mgold

繼續去打暗碎解三把爪算

講起我都唔肯定有冇得拎
唔知有冇限話要咩驚課先有回饋
見佢下面回饋個行又冇講,但上面又講緊其他驚啲獎勵

600幾一把真係傻撚左

今晚又打兩場丁整埋醫生佢備用先

我無丁無人偶短點玩暗

唔玩

我冇女點玩gbf

好

never lucky
想棄

G持

比mk妹笑完不想做人了

笑番佢條仔

唔夠打

佢米8有女 我冇女 點打

刷龍鱗了

你有仔

冇課jer魚係咪冇玩既價值

冇課普刃全部都係垃圾

要相信自己可以抽到

開始點名

人地屌住女回你都仲得啦

我窮西，得暗有但係冇哈

合理懷疑你就係例子

點黎做乜 等d mk留完名走左去?

Don’t ff too more

咁直接今晚開團打關睇下邊個係人邊個係鬼囉

係就好

John

整車hlu囉

整車阿卡沙

不了[/u]

大佬話而家同女落街食飯牙

我去搵小春

我屌你老母

我去浸溫泉

打齊虛空鍵都唔知仲打唔打阿卡沙好

1.去音樂會

打碎

點名未

你搵小春個fd

打but唔跟車

清算你

我今晚就攬女鋸和牛渣渣聲 你地慢慢gbf

大佬親身驗證邊個係現充

勁

醒

跟

john

你班友唔好約左女又扮毒撚啦

煮緊飯啦喎

你約咗仔

你約左我

基夠未

死基佬 屌你ceye

方陣HL個粒開場料打方陣EX定HL會多啲

你慢慢屌

Who gay

已經唔記得左呢d垃圾用what開
係咪用佢自己粒輝

我只係記得冇缺過

Moppl

個粒核心

係時候點名

到

得三個人 太失望

呢個時間扶總實唔見人

係

見有大陸仔玩哈佬普攻1t都殺到牛
系咪9up

今日又食幾多個處女

我唔撳掣隻牛自動死

夢裡甚麼都有

粒u巴拳裝咩插件好呢

你現實都有成班fans陪你

渾身掛
鬼知咩

操你媽逼

日日畀人曬中聖誕角
好撚煩

我淨係想中炒飯都冇

禾刀系

我發現一條油去打共鬥好撚難打 打人好細力

我都冇

開比人入lo

仲有聽日

咪開出蒞搵人打

屌你終於3刀3斧

點解阿卡唔係準時20%滿豆 屌你老母

我2刀3斧,淨低把刀換返黎算

我把刀都係換返蒞

你都打得幾密下

好彩其他屬冇野換

日課黎架喎

我今朝等左半個鐘都冇人入 唔知係咪時間太閪

Let me feel my power
That could rip me to shreds

打埋房名話打咩關/由邊關打到邊關咁

而家打唔打
你放code出黎幫你清

我得頭一日有打

MK唔使陪女咩

碼來要咁

我依家開電腦

返屋企打ubra

你條女=ubra

555
終埋把暗杖認真搵團

2枝杖
點跟

清算未？

開左場了
7B7AC

搵唔返CC ac

渣

係
CC好渣

問秘湯狗攞返個

未得閒住

佢去咗秘湯收唔到信號搵唔到佢

會唔會太勁

都係3妹啫

成個谷得大佬出左街

唔係點做大佬

真
羨慕

點

17X rank 重擺隻風80出蒞做乜柒

冇圖

d天劍不是破上限武我切7

now 最快 魚劍豪要4鍵+1召
見人4仇閃3暗杖2鍵,不如玩返方陣2杖都2鍵la

你蝕幾個奧up cap up
實係輸蝕架啦

單邊冇破甲打上限？我唔係好信

我想問係唔係打完hard 4-4就得?

唔清楚

因為我想打煌后共鬥料

Ex唔洗解住
我solo ex都要啲時間先清到

新手想解AT時間任求幫忙打一場
房號:661391

幫你開到個關
繼續開

好 咁打完了 唔該晒巴打

冇野做
研究下哈迪斯有冇得再快d jer

已經complete晒

Btw 你暗隊打隻方陣做召好過落主神

好 我早幾日都係打把刀 我今晚開始去打

開定關先

電話無咩電
巴打開房唔開關無人會入

?

平安夜幫新手大家清清任

等等吓個場解散咗嘅

我都唔知咩事

有冇巴打可以教我點先可以喺共鬥開煌火陽后/入人地場打

要開共鬥ex關
唔記得係咪rank100開定係點

火狐個coser成日都露個胸出黎

咁仆街了
我依家先得5X lv
我咁都係去番農方陣先

平安夜唔想打搞伯母

好重粉

Have mo link sin

丁啦望

呢個點睇

working

好撚肥

我希望可以丁c95本過年

有無第二句

好撚淫

笑4跌咗把土刀

識貨
下次幫你清埋ex

Working

咁都得

好想換曬堆骸晶佢呀屌

佢地都係按個制就清

水真係賤種黎

If a that b,
So 水=賤種

要不是水隊照顧你們

比水賤種b害 依家整緊隻justice擺下

傻鳩先整

要不是賤種,阿卡沙家下仲比堆auto佬玩到場場炒

想整2姐

想整到3突頂下檔

巴哈篇文畀人刪回覆

沒能用

聽聞依家d賤種鳩炸都成日炒

高質玩家成日畀人迫害

其實有冇d嘲諷用既貼圖

其實都無乜特別

都係啲留言嘈蒞嘈去

暗屬咁特別,有爭議唔奇既

但我覺得樓主on99

6仔唔夠阿殺揪

其實如果想打方陣 打冰女同打海龍有咩唔同

成篇野除左曬我都唔知做乜

冰皇多兩把野

多咗啲白紙，跌啲銀珠可以開丁
但冇自拍相拆屬碎

thx
咁我都係打左龍隻ssr召先

家下既阿卡沙真係比狗打,一場要7-8分鐘
auto算撚數

幾時開黑紙變白紙牙

古戰44箱大把

抆完屎嘅紙點變返未用過嘅紙

44箱係唔夠用

打得快果d會炒車

差8塊拳碎

Dllm

仲係咁講渾身好勁-.-

唔夠洗

你日日中新角要突咩

我換多左一把單頭暗爪
鋪多把落去好定搵把突一突佢？

咪d賤種劍豪理撚得人咁係咁炸炸炸 總之佢拎到藍就得 炒車都係兩豆 0成本又可以玩野

醫生招渾身係ok
但hard sell 4銃+u渾身我心諗

單頭場都係咁 打到炒車就走人

火同土劍豪表示比水影衰曬

有丁換 冇丁突
利申唔多清楚

乜屬劍豪都係咁啦

未整完十天牙

從來未試過咁多人入場打團分,平安夜

話說你有冇用金突啲風限武

有
但係平鋪5把既話 個白值咪低到on9999?

都係畀你打嗰幾rd 背水打爽啲

其實黑風方係咪好難打

有大紅點會難

見啲團友日日打食晒啲大水

開左場u巴,冇睇到有個150rk既琴佬入黎運吉-.-

火劍聖場煬車頭真係無得輸

我識打阿卡唔識打黑風

火天人點跟

火天人

很基

好想轉團
點解A組可以打黑風滅團仲要用100石復活

最衰你唔curry

用鋼

on9
同佢班辣殺打不如唔好打
佢地開波前講到胸有成竹話auto都過到

無腦

你天人

未得閒清啲票我都廢事打黑風

阿卡都幾多白紙
打多二百5就夠了

而家街場u巴伏到仆街

我auto RQ

我都覺 都廢撚事打

我auto島主

同我打

Ok ar

沖埋涼先

同我打黑媽先

花清好似跟緊阿煩車

沖完叫你

我都要沖 本身諗住搞掂打阿卡先

望巴我印象中你game名係咪z字頭
我見我fd list個z字頭嘅14日冇on,但係你咁活躍,個z字頭唔似係你
可能我記錯你game名

咁約十一？ 仲有無人john

30連打珠 好快

我改左日文名喎

咩名 btw我係S字頭,唔知你認唔認得

點解成車賤種劍豪都咁撚慢

改名正MK

你好唔夠票咩
日日打黑媽

哩度啲人我剩係add咗伊莉亞老豆同埋你,照計我唔會咁都記錯
有古怪

懷疑個團闇大佬跟完場黑媽車而家好撚嬲

唔好打咁多丁

咁既日子梗係睇動畫一拳放送

應該嬲我地掛住打uba都唔幫佢地打

純愛溫馨番

sor

Xmas恋愛アニメ

有錯咩

高達HL help

一拳

企都199
點跟

點解平安夜咁靜

老企都1999

點解咁話你同志

跟唔到

我老友

EBB都推薦人睇白色相簿同0080

3妹計埋追傷一刀80萬好爽

要求點人數

唔計都80啦ching

starbrust stream!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我weak 無計

唔計都100啦

尋日無打 無野打想打兩把武

有咩用

集郵

打u？

唔打我跟阿卡

東離有第3季

係咪有u打

打黑媽?我JOHN

睇你
我唔打都得

打u 想要銀天

hea 打OK?

U定黑風

u who john

90accc

花清係咪打

有位?

@3

ky come 順手團分

你地開唔開

我開得

聖誕都著泳衣想點

me ok

Sexyですか？

招唔到人 有無兩個

有個唔係190 up

真係無人 有無人打

準備俾扶大佬笑

完全唔想打U

大佬70ok?

No競速ok?
好耐無打過快既場

而家d人完全唔撚出聲cls

屌

無10

做乜9

仲打唔打

D街人做乜

光天人

老企表演一個人殺10%未

大佬表演左

天人走咗我都走

原來用左方方隊

燒方方

用岩召會屈左我機

慘

唔會

3妹招激昂真係好撚勁

想訓了

見d225大佬都招唔到人打

同基巴瞓

就執了

想訓到聽晚12點

想訓到有女

#metoo

半減d u場真係好難打

聽日一齊打?

好多狗男女趕住回家做愛

原來今次個POOL係去到25號11點

咁又點
咪又係乜柒都冇

可能中保底抽呢

我終極非洲人

係非洲聽日咪包出保底囉
每次10連加30%

聽日中個10抽 保底條bar就滿

準備好抽金月

點樣打u可以打快d

開維拉

主席 我要求點名

瞓咗覺點點名

瞓完野攰得濟牙？

12點半先黎點名
主席我懷疑呢個人食完女扮毒

主席覺得佢似食完仔多啲

同埋花清你好似冇資格參與討論

gaylo use水打uhl有what要aware

小妹非基佬
老實咪又係咁打冇咩好講

我成晚係到打uba同2.0
仲想屈我過性誕

有證據指你一邊屌住女一邊打hl打到主落
點解釋

覺得好慢想打快d

你呃人 你講大話

井多粒波
要傷害就u槍主手

小妹從來唔講大話

你地食屎，我成晚打緊阿卡夏，仲八點上過黎要求一次點名

八點打到十二點半你玩我牙

打到九點 之後仲要返工 屌你ceye

笑閪

收工仲要打UNB 屌你老母

有無大佬可以帶打共鬥 打 灼熱の書 整C4

差幾多

沖個涼
共鬥唔夠人就qoute我

好似38本

可愛

典解得神盾突滿主動效果會變勁

開啦

爆左房 唔該你先

0A72B d人走哂

刷素材記住開掉寶buff
共鬥+水滴

知道

工口突滿復活血量都多啲

濕婆呢咁

好似倍率高d

如果你係基佬佢會用四隻手幫你打丁

幫我含未

小妹潔身自愛

夠數喇 唔該哂呀

軍神呢

用槍幫你通下前列腺

希望法清眼瞓早啲瞓，唔好係到胡言亂言越黎越基

佢唔眼訓都係咁基

新手啱入坑。可開？

長玩買個靚ac

點先算靚

角睇愛/神將
召就濕婆神盾個啲

上淘寶同nga睇 nga有教你點分一個account點先叫好

不過建議成你玩下睇下岩唔岩先啦

唔該兩位巴打 玩住試下先

25

到時真係想玩買ac可以扔上蒞幫下眼

越多仔越高分

新手想貼box問組隊建議

見到你個風主神盤大家都唔敢出聲啦

風主神係唔係10000防盾個隻？

唔係，你講嗰隻係軍神，屬140
風主神係一對狗男女

貼角色

一齊課到有 我都想要呢隻

組風杖隊打飛機

用埋泳裁縫武

150金月黑卡一換就有

筆直3K

唔係咁易

原來係個隻4mk

cls差14粒淫天

玩風主神都係MK仔蒞

岩
學我解bba短

呢個係ON9仔唔使理佢

我想問下有啲搞唔明

暗女>方陣

炸雞>普通攻刃

巴哈>u武

咁諗啱唔啱

我睇唔明屬攻果道 姐係巴哈個種係計同屬武器本身攻擊力 把野越高攻越加得多

巴哈屬攻果種
你睇LINK入面
可以對應返召石雅典拿個位

打弱點本身係唔係1.5？

一槍玩開咩屬牙

冇留意個倍率實際幾多
反正隻驚玩6屬

個個屬都有 但唔識砌
就咁睇應該火水光勁啲
土同風

唔洗識佢d數點計

總之一開波無課狗
就方陣召x120屬召最大力
武器盤就
4-5方陣攻刃
1-2EX攻刃
1巴
1天司

最大力

摸熟曬d角色技然後先去farm
再上網睇下中文攻略邊隻角色屈機再mix埋自己使用習慣
風係最易farm 1.0裝備

我就係開波farm火
然後火開始大力走去揾風黎試刀
然後打打下風都齊齊地裝

切記 唔好曬時間去farm一樣叫做樹枝既野

我有睇之前有位巴打 share 嘅ssr google dive 但我都係分唔到邊隻勁

自己試下用多幾次先
然後再上網再睇多幾次 我一開始都唔明d攻略網UP乜能野屌拿星
要自己摸下d人仔
再睇攻略先會有概念
不過我係廚聲優 所以可能冇咁強都會照用....

咁我去搵啲光暗屬試下刀

不過我當初買既AC 角色唔算好多
但勝在睇個網站揀多高分角先買
你都知啦 GBF咁閪多SSR
逐個試仲能得了

我覺得複雜好多
就算有一兩隻勁角 但夾唔到隊人都好大穫
而且我又做唔到一波高傷
要保住啲人唔好咁快死同時又有番些少輸出好難

要盡快擺脫fgo個concept...卡度佔強度既100%
呢到就武器比重都大....

唔知點解見到fgo玩家認真討論gbf覺得好怪

gbf武器要夠勁先到你諗隻角

冇笑
識襯啲人認真玩fgo就唔會玩gbf

Fgo 跟本唔冇難度可言

又黎性誕乳陰
聽幾粒鐘都聽唔完

有你冇我

我

我都有好識真玩fgo 但fgo係認真玩同鳩hea玩 對各方面都唔會有咩影響

yes

重有個扶他
但佢一日有48小時唔知當唔當佢係人好

我細細個就比佢追住個頭黎打

小心畀佢啲fans批鬥

我上年聽到一半就頂唔順

唔好啊....我遲下仲要上黎嗌幫手幫我打U巴

佢可以solo u巴

我聽左兩頁女之後
淨係揀鍾意既聽算

新手們準備定上網搵第4年聽

你到時農得咁上下
識睇行動表舉下盾都夠做
唔使好似黎蛇拖成半年先打

唔關事
因為我暗man

我團個闇天人都一樣咁打

舉盾扮工等我大佬光至尊打就夠

呢度會唔會幫手打HL U巴

有嘅

未見過有巴打成功叫過5條mk幫手

睇情況我都可以幫手舉下盾

盾同兔我都未開

黑尾清你睇下nga啲u巴入門再黎r會比較好
一陣比人屌到開花

仲以為可以玩自發放置果種

咁應該冇人幫你

今日廿抽又中晒伏

聽晚12點轉pool wo 清

搞好晒D野先R, HP連1萬都未上到

155有全體hp lb

而家先149

我尋晚成功邀請左幾位大佬幫我打

跟足劇本去

想問下果個6％抽卡會係幾號開始？

仆街肚痛到醒左

仆街 中撚左伏

啲方陣打來打去都係守護 屌

睇實個轉pool時間啦

好彩未到保底
應該聽朝就會到 希望抽到好女人

屬UP？

到我6%中100抽未

點解依家街場HLU D人咁撚伏

梳

gbf個日課可唔可以唔好咁長
我想打艾爾

柒叔太丟人了

幾時個main page可以俾我set死其中一個g塔唔係轉黎轉去

打完塔羅又冇野做

幫我打

想訓一教到轉pool

回收下D FQ石先

仲有九個字又要睇人瘋狂曬命 cls

今晚12點wo

2359呀

lo stand

佢潛緊水了

我未來人 唔得？

想打團分

晏D U唔U?

番緊工要今晚先得

今日紅日呀 扮撚哂野 死mk

未見過有公司紅日開工？

未

笑閪 無人開工你連七仔都無得去

收島風今晚跟上年出光pool接暗pool

其實我都要
仲要收2330

打左兩日終於打完7仔依代~
去踢下罐先

我打左幾日仲係得4塊拳碎

做乜要落街

唔識光合作用

笑死

呀屌...都係去打光龍撚
幾時先打夠5800

即係抽得呢個pool

12/26(火)
媽我好亂

條LINK個NO怪怪地

你點搵篇文出黎

依家D公告去到五千幾

團友話唔係光暗up佢食屎

你D團友台灣人?

我懷疑係上年既公告

根本就係

2017年12月26日 星期二

差D比你地fake到我去抽

得一個人FAKE你

究竟1225呢個日子有幾淫賤

G塔真係好正 求其有個人拎件cosplay衫出黎佢都會換

黑貓應該裝咩技能

我都會

快抽 會中光癡女

想大巴改紫角開場

Ky今晚打唔打黑媽之類 想要團分

刷古代布都幾多經

黑媽我打

賤種成功solo

狗仔真係好實用
2姐麻唔中變垃圾又唔識去死

無狗點做人

無狗就自己做狗

仲要坐多五個鐘先收工 係倉收得唔好又無得打u aks消磨時間

大佬 花清 gaylo打唔打

&lai sneak

呢個PO好多GAYLO
你叫邊個

Time

Gayest仲有邊個

Dunno
Ky 係咪要十半

得一個我會好親切咁叫佢gaylo

去共鬥升埋黑c g塔先

放假幾時刀得

甘暫定十?

一車得兩塊拳碎

算啦 我等暗古打4箱俾6仔

火果把野既大加幾多%？

講緊阿卡換果把

23歲情困男觀塘吊頸亡

就到我

你做肩哥

早晨

我洗廁所

死現充

肯定琴晚屌閪屌到攰哂依家先起身

on9 我睇小說

暗方武器庫要點放

我轉生異世界

你比人屌

跟某幻女要放2把仇閃

得1

4銃1杖1弓1ex1u1拳1人偶

4統

幾時到我中牛刀 三把就玩得好吸引

我中多3把畀你中

大巴

Collect skin

我都想用

踢上210

踢1日都唔知有冇1rk

啱啱打場大巴aks見到個225火撚用黑貓大巴快撚到嘔

抽

不嬲都話勁

第一次見黑貓 多數都獵9

冇石油銃就係魔戰/黑貓

5日升2rk好似冇乜可能

有無人教我點先做到現充

唔帶濕紙巾同水樽出街

入保底MODE第一下就虹

不嬲唔帶
點解我唔可以俾女媾

畀仔溝

金月

打定300古代布

唉屌踢罐算

打天使刷齊阿卡沙同終十天要既碎片抵諗d喎

終十天我齊哂碎都係得番d垃圾未整

終於到我

咁既日子 唔知話你好彩定點

痴線你一日72小時咁玩

再屈我報警

佢今晚12點轉pool我係咪可以留到12點後 4點前抽

講真我覺得除左斧同弓之外其他根本入黎都哂位

可以

都叫可以當uk洗既

限哂得意好難夾得齊

打撚晒啲轉世佢先

都唔知轉咩pool

出pool

掃埋西story d抽先

認真 一陣出加蛋都贏

光暗屬up或成最大贏家

係光UP之後轉POOL暗UP

幾時終解u巴武cover兩種得意

咁到底幾時月中六限

之前咪月中咗

今晚

想打10甩銀天

話說好撚耐無終解過sr

原來要到165先解放到ta

漢女終解

土拳

好多現充

係時候點點名

我要ntr

法國60 hell都幾堅...

又打哂 仲有咩做

好似冇哂人

單刷ubra

唔通真係整埋d虛空武

整囉又唔係麻煩

好煩 唔想打呀卡

糞驚肯令十天總稱號效果被動化未

如果光維奶有奧義charge lb就正撚到

有撚用

歐扶應該係嗰啲會同細路講聖誕老人根本唔存在嘅仆街蒞

差一場升rank但唔想又要清體
Hea左成日都無升到

佢應該直頭唔同細路講野

其實225係咪自帶加速LB

係 真毒

仲要打83場狗槍

仲要打3529.4場希羅

又話出左阿卡之後希羅好易跌成品

要終左先

買3個slin過下聖誕先

打黑提日日自發大巴+呀卡算

信住先

送咗堆垃圾

？

哇 冇啦啦又送野 依到加埋上黎都值隔離驚10粒金果

check mail box

十天總變左被動野了

kmr唔比人屌唔安樂

如果肯將7仔1技都變被動即刻做cygames打手

但係我搵唔到粒野

又必得

6%都必

好波 姐係聽日唔係限pool？🤔

你預聽日先收到就差唔多

B害

都話光暗

都係冇炒飯 屌

Same

100抽嗰個可以而家抽咗先啦

又必 咩心態
分開召同人都話射3000比佢

睇個款唔係6啦

即係282930月中3112豬

唔係光暗UP

光瑪莉

人氣啦應該

真實非洲
fever得一個10連

個男人阻住曬

終於中第一粒虹

除左送個隻
一隻聖誕角都無抽中過

銀月都無波做乜9

早

以後唔洗特登裝稱號都得

首先要比一年時間我先

但冇咩稱想換返

收到了

我覺得光頭果個傳說製造機幾好笑

佢淨係配到很基既稱號

話咁快差50場

可以長掛古英了

傻仔稱都掛

升完隻laby 3轉 好可愛

黃完未